論逃避

“逃避”一詞，在香港人的口中， 是十分詭異的一個詞，“逃避”本是中性

有d野你選擇去避開，是理智的行為，例如有某個樹林，有好多毒蛇，理智的做法是避開果個樹林，或者繞過果個樹林去目的地

有d野你選擇去避開，是不理智的行為，例如對一些電腦手機的保安的設置（如password manager, VPN, browser privacy blocker, encryption, app locker.........)

但是，“逃避”一詞被濫用在全部都被加上貶義，即人凡選擇避開某事物皆被貶抑

為何？ 因為是出於Motherfuckers 的口中，他們要操縱，折磨你

$$$$$$$$$$

Well said

Everytime I hear their voice, see their face, and smell the stench from their nasty pussy stuffed with shit, I am angry again......

The Motherfuckers always try to control your mind.

Onl79

做咩事都跌入圈套咁，以為自己盡力得岩，但只係恰如其份地俾人地利用，俾人索著鼻子走。。。

Everytime I hear their voice, see their face and smell the stench from their nasty pussy, I am angry again...

有人成日話我逃避，但我而家要大大聲，理直氣壯同佢講“我要脫避！！ 你想清楚後，也請跟我一齊去逃避！！Brothers........ hope you go with me.......”

“I don't hold with bad religion, understand what's underneath it.
Now I've come to think of it, I just don't hold out, all you know it.
You say you are a holy man but what is it you do.
Of where I stand there's nothing, but a hollow man I see.”

這是一個痴撚線無極限的社會

你就黎思覺失調

其實無錯 係香港唔跟主流走就話你逃避
去個working holiday 又話逃避
冇諗結婚又話逃避

例如，有人捉你去做“黑太陽731”人體實驗，咁你咪殺出重圍逃出生天囉，跟佢地從遠處大叫話：“你逃避! 我屌你老母!!!”

但自己諗深一層，佢又講得岩，咁我真係驚做人體實驗，太驚，所以我逃離實驗場，逃開佢地班野獸，所以，我又的確係逃避緊....

詭異.....

詭異......

don't believe everything at the first time of encountering